一國兩制制之有效，外國可以返歸啦，香港大勝

失敗
點解建制超過50藉

席

岩岩訓醒 有真普選未？

外國人要點做我唔知
香港人大把野要 做！

關乜撚事呢次係一個民意公投，外國係唔會當你呢次係一個完全顯示到香港有民主嘅選舉（要文宣不要輕敵就真）

勝你老母 我要雙普選 並取消功能組別